oneus黃到金

隻公仔好似識郁..

Caption:處死習近平